(認真討論) 入嚟擺低一隻跌到谷底時你會買嘅股票

唔好成日估幾時係谷底
不如大家諗下有邊隻到時值得買
我就揀咗呢堆
MA (Mastercard)
TSLA (Tesla)
AAPL (Apple)
AIR.PA (Airbus)

same

Msft
V
Tsla
Spce

會將大家嘅心水整合
用連登嘅智慧
整個投資組合

TSLA
AAPL
AMZN
GOOG

Msft
LMT
Dal/Ba （後期先入）
Dis
Tsla
Spce

暫時領先
TSLA
AAPL
MSFT

lindex 反向etf

VOO, QQQ

1137

DIS
APPL
TSLA
BA
MSFT

TQQQ

每30個post整合一次出bar chart

tsla
tsla
tsla

shop
tsla

美高梅中國
長和

講埋咩叫谷底價好喎

GLD

點解會買apple?

tsla
aapl
goog
msft

baba optional

50蚊入TSLA

知既話仲洗上連燈咩

咁獨特？

咁TSLA幾錢你會入

迪士尼

MSFT
MA

7500

2xx-3xx 長線唔會輸
4xx 係VW既market cap

hkjc

SPY

ENPH

正解

USO
UCO
UWT

388

BA
CCL

leverage TQQQ

當連登仔笑巴老130-160掃aapl時

當個個連登仔都叫入tsla時

BA 真係唔知前世做錯咗咩
130 時入咗10股玩下，點知仲噴緊血

NAC (股息基金)
SQQQ

美高梅我都有睇

我會拎佢同上次07-09既AAPL比較
兩者性質好似
1. 都係新起勢力 且產品初步市場接受 反應不錯
2. 都係瘋炒過 << 同上次AAPL一樣 都係打回原形 邊度升就跌番邊度

參考上次, 如果佢既短期表現比大盤好---- 比大盤更抗跌 ---- 我就開始買入

Before that, 建議食花生算, 不要入場
因為我你既進出不會影響股價, 所以價格未穩定時, 唔會做出頭鳥

TSLA (Tesla) 11
AAPL (Apple) 7
MSFT (Microsoft) 6
BA (Boeing) 3
GOOG (Alphabet) 3
MA (Mastercard) 3
SPCE (Virgin) 3
(MGM China) 2
AIR.PA (Airbus) 2
AMZN (Amazon) 2
DIS (Disney) 2
LMT (Lockheed Martin) 2
QQQ (Invesco QQQ) 2
TQQQ (ProShares UltraPro QQQ) 2
(Cheung Kong) 1
(HKTV) 1
AMD (AMD) 1
BABA (Alibaba) 1
BYND (Beyond Meat) 1
CCL (Carnival) 1
CYBR (CyberArk) 1
DAL (Delta Air) 1
ENPH (Enphase Energy) 1
FB (Facebook) 1
NAC (Nuveen CA Fund) 1
NFLX (Netflix) 1
NVDA (Nvidia) 1
SHOP (Shopify) 1
SPY (SPDR S&P) 1
SQQQ (ProShares UltraPro Short) 1
UCO (ProShares Crude Oil) 1
USO (United States Oil) 1
UWT (VelocityShares Crude Oil) 1
V (Visa) 1
VOO (Vanguard) 1

身家100%
7.5成LMT
2成Tsla
0.5成MSFT

BX

只信SPCE

問題係幾時先谷低